［沉思］粉麵鋪加餸價錢疑問

食簡料既粉麵鋪時成日都會叫雙併，三併，希望試多幾款野。
但基本上99%既所謂加餸係抽走你原本個餸應有份量再換成其它野
但既然你係比左錢額外加餸既話，唔係應該本身個餸維持返原有份量再比其它餸你咩

試過叫個三併牛丸貢丸魚蛋米線，每樣比兩粒，但見格離單餸牛丸係比５粒，而你就要比貴人地十幾廿蚊。

有無人有一樣感覺
利申：窮撚一個

係賺你架，咁你食唔食丫

唔食就學我叫淨面，拎走，係街叫個五蚊十粒魚蛋囉。

所以有朋友係好重要
一人一個單餸，然後自行交換，贏咗

因為佢夾多樣餸辛苦左 你又會開心左

我唔直接去答你, 用例子答 我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳 一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢 因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 ) 入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲 食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜 我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻 我問佢有無平 D 既野呀咁 有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果 我--->即走 跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35 仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒 上面講左乜野, 自己參透下啦